分一批人去休息先

撐左成晚，依家養足精神，下半場仲未開始。

冇錯
唔好比龜以逸待勞